说说军训和教官

有时真感叹咱被洗脑的无处不在，哪怕是越狱后的大学！不过我这人天生“贱胚子”吧，从小对男人、肌肉，当兵的充满反感——哪怕是小学时（90年代）还到处有对解放军叔叔(黄继光、董存瑞）、警察叔叔（我在马路边捡到一分钱——老子从来没唱过这歌，如果捡到几分钱几毛钱，当时应该也直接屁颠屁颠高高兴兴去买了糖吃了）大量高大全的宣传！我大学一年级时的所谓教官是初中毕业的，惩罚我们什么的其他都不说，就只说几次晚上，他和他的一个领导来借衣服溜出门玩的事。那个领导是军官大学刚毕业的青年，算是连长，眉目清秀，比较礼貌，25岁左右，来我们寝室时只说了谢谢之类。现在想来，鬼知道他们是不是去找妞了！另外，隔壁班有“解放军”崇拜的后来和她的军官干上了。结局不知道。送行痛哭流涕，真是他妈的这些熊学生，你们好意思让你们父母千里迢迢民工般把你们送到学校，安排一切，你哭了没有？！怕是在想：能不能多给点生活费吧！